[#月球#mon#monitor] 電腦螢幕集中討論(6)

為左方便更新螢幕消息/資訊，所以整左一個google site出黎

有興趣可以睇下，如果我有任何地方寫錯左，麻煩大家提點下我，唔該哂。

有問題歡迎發問(雖然有時未必得閒覆，但我會盡量覆)。

避免日經/週經既出現，麻煩大家係發問前睇一睇個網站先

LG 24UD58
AOC U2477PWQ << 有埋升降, 不過冇2個HDMI, 要買adapter轉

有時唔小心miss左個回覆姐..

放低粒膠做乜

話說dell u2417h仲有得買，1799 3年，問左好似無話停產

如果買黎玩switch 係咪唔使咁高要求
求其買隻就得

小弟再請問魚巴打

有冇咩原因巴打係recommand LG 27UD69 而唔係58 ??

新post 留名

我駁九年前買既lg m237wa都好掂

張卡得1個hdmi頭，想玩雙moon 買個hdmi轉dvi頭，畫質會唔會有問題

想買個連喇叭既mon
係咪有喇叭畫質就冇得要求咁高

問佢做唔做$1699 ，唔做搵第二個sales

yes

27ud69條邊薄左好多，裝嵌技術改善左，support 4k streaming

插頭唔會影響畫質。

唔係既
e.g. BenQ EW2755ZH

好, 咁聽日可以去入手

但係我想問一問咩叫support 4k streaming
因為我見佢唔係電視

(google過冇咩結果)

Lm

唔係好明
我知佢呢個情況唔關漏光事
我見佢咁啱買呢隻mon所以順便問下漏光問題
漏光都有分嚴唔嚴重掛？
可以平時用四邊都有d白光
或者要全黑連間房都黑先明顯

佢依家好似一定要$1799，成本上升

4k mon如果LG既27UD88好唔好？
心大心細諗緊出唔出好

睇真D原來58都support 4K streaming

舉個例, 現時街外一啲4K電視係唔support PS4 Pro輸出4K畫面, 依種情況我定會叫做假4K, 如果要support 4K streaming (e.g. video, netflix, twitch 4K streaming, etc. ) 就要個mon 有HDCP 2.2 接口, 以前個種1.4 接口唔會work

四邊都有d白光 依種情況叫做IPS GLOW

唔係,
只係月頭, 班SALES 唔洗跑數跑得咁緊要先開1799

心大心細唔知買邊部
都要去睇下..

有無d比較平價嘅Type-c mon可以俾新果部MacBook pro用？？

我有個全新既27ud69
買完上網睇先知個座係白色 開都無開過
岩既$4100比你，當益巴打
有埋單有保養

上網見中田賣CH711成5千蚊, 但外國先賣3千幾
想問係香港一向食水深定點, 短期內會唔會降價?
雖然親身去問可能會平d, 但我想知佢訂價策略係點先, 或者深水埗其他鋪個價會唔會合理一d, 有冇巴打可以解答下

samsung 上網係平好多 尤其淘寶

有無一千蚊內嘅mon推介 平時用黎打下機 1080p60hz夠

咁睇唔開
因為個座係白色

不過先多謝巴打
我今日去睇下現貨先

無論結果點
今晚9點前揾你！

白色唔太夾同我間房啲野
等你好消息

因為買4k mon 我仲要睇埋display

今早我search 我i3 4系 onboard 得hdmi 1.x
玩4k 得24 fps

想睇下有冇咩display 可以4k 60
（唔打機） 只係睇下片 整下相

唔知有無離題
大家點樣清潔螢幕
用既清楚產品又係邊到有得買

淘寶CH711賣2600人仔

但淘寶是咪唔包死點

魚巴打，小弟不才，有事請教
lg 32ud99 色準掂唔掂
用rx 580 夠唔夠玩？

少打機，睇片剪片繪圖多，thanks

type c mon全部都好貴下

香港代理問題, 一直都食水深

LG 22mp68vq

是但買張1050TI

有D 螢幕清潔劑, 好多地方都有得賣 e.g. aeon, 千色店

色準答唔到你, 每部機出廠既色準都唔同, 想準既要自己tune

我估你係想問色彩表現, 依隻32UD99 畫面好靚, 用埋HDR 10, 你會返唔到轉頭.. 但RX580 就....... 我估起碼要2張先推到

魚巴我問左5個都係做$1799 咁係咪應該等月尾再買 或者$1799可以照入手

如果100蚊冇所謂既可以依家出，早買早享受

想問多個問題 我本身係廠機張顯示卡係gtx645，如果買兩個玩雙mon會唔會有問題

咁如果同ASUS VZ229h比邊個抵啲？

見到淘寶27UD69三千蚊平香港買好多
諗住買黎做副mon玩ps4 pro

買左CF791

有得叫佢check 完美mon...

aoc u2777 現金3700
有冇巴打可以講下o 唔ok
比較，lg ud69

唔好同時拎兩個MON 玩遊戲就唔會有問題

希望巴打無fake我

唔建議係依種情況揀Asus, 平價MON經常入廠

AOC OEM 黎, 你當同LG 係同一款MON

只係OSD function 唔同

不過AOC 自家MON QC 麻麻, 你諗諗

.........................................................................

我又冇利益衝突, FAKE 你做乜, 開完箱再講感受啦

唔喺屋企 試完講感想

多謝魚巴
因為見佢都係10bit 但有350 cd/m²

但係有一樣野..

就係AOC 話就10bits 但係睇真D係8 bits.+ A-FRC

係咩意思.
69又係唔係真10bit

QC 麻麻

好似LG都係8+2

但係佢有上下升台,350cd

啊....QCQCQCQC

做乜唔買23 ，貴100蚊者

屋企最大放到22"mon

巴打可能暫時未買住,,希望未來有機會合作

話說我屋企細 隔離最盡可以放多個19"mon 但個解像度係1680x1050咁可唔可以行到雙mon?

感覺如何

諗緊應唔應唔等samsung sh850 or chc70定買DELL S2417DG,

budget唔多$3XXX已經好猛車邊
點揀好？

CPU:i5 6500
GPU:MSI gtx 1070
mobo: MSI b150a gaming pro

第一次用2k
用左陣 唔錯！
玩巫師3 同 gta5
真係精細左

如果再弧d更好

利申： 前LG 34UG79G用家

可以

有排等喎...
BTW, 玩FPS 先揀 TN, 否則就算啦

前34UG79G用家X2
你咩原因棄34UG79G

樓主推介個隻LG 22mp68vq無推錯
屋企細最大可以用至22"mon 我之前用個隻係AOC F22 所以用低藍光mon好大分別 個mon仲有反應時間可以較 其實有乜用？

4k LG隻27ud88 出唔出得過？

我想問問咩mon可以出到好似條片咁順
我較到最高都唔得
用緊依個mon

好似....唔關mon事

電腦係
cpu :Ryzen 5 1600
display card : RX580
ram :16gb

純粹係你input之後(e.g.郁mouse), 部機既反應同你既input有一定delay(反應慢左)，先較快個response time

有FPS game,但最主打overwatch

學到野

哦，咁買s2417dg啦

FPS高，就自然順
想推高個fps但又要較ultra既話，一張rx580炆左啲喎，原因係隻game冇對amd d gpu做優化，如果要好似條片咁起碼要張1080

不過前題係將個mon換成144hz tn / ips

電腦新手 其實個mon同個顯示卡有咩主要關係？我淨係知支援既解像度個方面

好既咁要換mon啦 想問下咁姐係關個hz事 咁個D反應時間關唔關順事 會唔會1ms gtg會順D咁

唔夠弧睇唔清最邊d位
同埋一時唔小心信左個sales係2k

買左返黎見到起粒唔happy

咁巴打你呢？ ？

佢掉左個罐頭整爆左個mon

咁慘

好多人嫌佢太弧你反而嫌佢唔夠
係咪你坐太近

依加隻cf791正

可能係坐得近

好彩聽左多鮫魚巴打講34" 唔好揀1080p

盡量解釋得通俗D
你要輸出畫面落個MON度, 如果個mon 既spec高(e.g. 4K resolution), 而你張GPU唔夠勁 = LAG
如果張GPU夠勁, 但個MON 鎖死係60HZ, 最多只可以輸出60 fps

你好似冇理解過我講乜
其實唔太關個1ms 事, 根本6ms至1ms都分唔到個分別..
而係TN MON 本身就順

咁我明啦

想問下我想買個闊mon 21:9
睇戲 打機 唔洗跟喇叭
lg 29um59 好唔好
thx

點解拎我推薦既MON 問返我轉頭

好係好，不過無貨呢

今日行左轉腦場唔見有xg2401賣

要係中田訂

其實我用34UG79G唔覺有咩大問題
如果唔係爆mon我都唔會轉

巴打訂左
中田買幾錢？

呢個post 好多人訂左
唔記得幾錢

[#月球#mon#monitor] 電腦螢幕集中討論(4)

1990 xg2401

144hz mon 24.5吋內
想問下1920同2K有咩推介

入個網睇，thanks

咁平時睇片，上網等會唔會降質？

27ud69同27ud88有咩分別2隻4k mon?
邊隻會好啲

27ud88多左個可調控腳架，可以旋轉同調較高度，多左usb type c，畫質上冇分別

買tn就要預左色彩冇ips同va咁靚

24吋係咪唔建議上2k

想搵個24"
內置喇叭
窄邊框設計
有冇推介

Dell s2418h

咁多位巴打 市面係咪無4K又曲mon?

AOC i2281同i2279 點睇，我公司老細話900幾買LG都覺貴

最後係dell到用$1799買左u2417h，下星期左右送到

DELL好野黎，未來10年都應該好難壞，我公司仲有堆史前DELL 19.5吋

好貴啊
買得顯示卡黎冇錢買mon
真係窮撚悲哀

請問u2417h 同s2418h 用落分別大唔大？
pc +ps4 pro

我買住一隻睇下好無用先，遲啲打算買多個

XG2401 去邊度買最平

各位巴打覺得Acer GN246HL HKD$1500 點？
平時用嚟玩下Rainbow six咁

唔係話唔得, 但可免則免

有呀, 38UC99

老細永遠都唔明一個道理

如果D機平, 但QC 麻麻, 經常要replace既, 投資落去既錢咪仲多..........

算啦, 老細聽唔入耳架啦, I2281

完全唔同....
u2417h 係好係佢個可調控腳架同色彩表現

s2418h 係為左假4K + 假HDR
你既情況都係買S2418H 啦

答唔到你

入門級TN 144hz

OSD gaming functions唔多

但無疑係預數有限既情況下, 重度玩FPS 最好既選擇

想問下巴打G-sync mon其實抵唔抵買?分別大唔大?
見價錢都差好多

想問xg2401係咪無出聲位？
如果無 同質素mon仲有咩揀？

想問19吋有冇hdmi mon推介
想1000到搞掂

假4k即係點？用1080p panel出返4k個畫面比例？

我想買個32”mon, 主要睇戲打ps4,
筆直$3000內，所以都唔太追求咩畫質

呢個價應該得Philips bdm3201, Samsung c32f391
巴打們點睇？

其實最主要我想問你地點處置舊Mon？
我依家用緊24” Acer, 100%work

其實唔玩fps唔洗專登俾多兩千蚊買隻g sync

g sync 係用黎解決畫面郁得過快時既撕裂情況

乜叫冇出聲位

有內置喇叭，有headphone jack

molamola, 19吋連1080p都冇

yes，其實都係1080p黎，但靠software tuning dell 可以整到變4k

唔好啦，32吋1080p d 顆粒感好大
最衰左Samsung sd850 香港又未有
如果你一定要兩隻揀一隻就samsung啦，philips d cs近年差左好多

舊mom方面一係賣左佢，一係送俾有需要既人，如果屋企夠大就行dual mon

咁如果22呢
Lg mp68vq-p係咪ok

Thx巴打

想搵防炫光嘅moon，dell SE2417HG 好唔好？

其他牌子有冇咩選擇？二千樓下，冇咩其他要求

乜鬼野防眩光，其實咪姐係霧面唔反光mon

唔洗理佢description吹到有幾大，依隻只係隻垃圾tn

二千樓下買 dell u2417h

原來依隻都有 thanks

新手想買新mon想問下，
1070 + 7700 如果想穩60fps，
係未唔好諗4k
咁有咩mon比較好？2k定繼續1080算

4k60fps一張1080ti都穩唔到

不過係唔係只係得38吋?
我本身想搵27~30呢個位 但曲MON都係得2k
如果睇番普通直MON 4K暫時都仲係LG 27UD69最推薦?

咁其實穩到30fps？
用途係打機多，如果我買左4k mon，
打機setting 用返1080會唔會好on9？

1999 3年保養
2199 5年
係咪3年夠

巴打係咪都係建議暫時唔好買4k mon住？
我想買部27吋

請教下

想DUAL MON, 想睇片色水靚d, 會用黎打下電腦Game(60hz我都接受到)同PS4

u2417h定u2515h好d?

display card用緊GTX1080

多鮫魚巴打推唔推薦ch711
我見淘寶賣緊2600人仔

24吋MON, 要IPS 1080P, 兩個HDMI插槽, AUDIO OUTPUT.

主要用嚟玩PS4同駁電腦文書睇戲用.

有冇咩推介?

預算比靠多就上27ud88，否則就27ud69啦

BUDGET HK$2500

咁你不如買返2k/1080p啦
1070對於1080p黎講係已經overkill
但對2k黎講就比上不足

你考慮下

你唔係拎黎開ultra high打機既話，其實買4k冇乜所謂

Dell U2715H

依隻好野黎，取代隻cf591

想問市面有冇大約24吋嘅G-sync mon？原本想用LG freesync + RX580行1080p，但係RX580宜家就算有貨都起晒價，可能要諗GTX1060 + G-sync。

dell s2418h

其實hdmi既問題買個轉插就得

你冇寫budget，如果想襟用，而且qc好既，揀Eizo EV2451

要TN既G-sync有，dell s2417dg, asus pg248q

但係，rx580點起價都唔會貴過gsync個專利費掛？

有sync同冇sync其實唔洗強求, 只要唔係玩fps，你都冇乜機會睇到有sync之後既變化

Thanks. 我諗我會玩Ghost Recon，Deus Ex之類，但係應該唔會打對戰FPS，應該都OK？

張枱唔夠位擺兩個27吋

想買多部2k 24寸 144hz玩dual moon，有無邊部平d推介？

LG 24mp88hv 呢部買唔買得過?

Philips 258B6QJEB
依兩隻比呢？

想買個MON 連電腦 (用1080ti) & PS4
巴打應該簡咩?

想輸出144Hz
THX

咁OK啦, 大作當然用IPS/VA mon玩爽

建議你GTX1060 + 冇G-sync既mon

如果要hdr
一係硬食LG果隻
一係就買dell隻偽hdr
冇中間位揀

哦, 咦, 你玩PS4 喎, 咁唔好2K 啦, 買dual U2417H

平既冇啦

因為市面上既1440p 24 inch 144hz 全部都配埋 G-sync

佢依部個HDMI 有些少問題.. 之前有巴打反映過唔可以係PS4 同PC 之間轉換, 打上CS問, CS覆佢依然都係話隻MON 原本係咁

所以我唔可以好肯定咁答你

但正常插一個頭黎用/ 用HDMI hub 既話, 24mp88hv的確係唔錯既選擇

其實Philips依隻唔錯

但係之前有巴打買完philips後, QC 同 CS 都有問題...

所以我唔建議大家去買, 但我唔會阻止你

PS4 鎖死 60 fps

而PC 既話, 睇你budget有幾多

PS4 PRO 都唔係出左好耐姐,

要重新design過D mon 其實需要一啲有HDR既MON 係需要一定時間

所以市面上冇乜類似既model

魚巴你好 想請教一下
如果想買個27吋mon 平時屋企人睇電視時拎PS4 Pro入房玩
我爬左(5)個post，睇中左
CF591 或者 27UD58/68 雖然一個1080一個4k
但要埋掛牆的話591又上唔到
你有冇好建議呢

其實HDR 係點
買左Dell S2418H
最主要係得佢個喇叭係show 出黎
其他都係mon 後

但同價錢好多都2000萬：1
依隻得800萬：1
有冇人好似我咁on9 揀mon 為左個喇叭比貴啲

推推

睇漏眼 自
Around 5000咁

21:9 or 16:9?

主要用黎電腦既
電腦用應該都16:9好啲？
16:9應該

諗緊出Dell u2414h 定 u2417h 好，價差兩三舊
用嚟做PS4 mon 請問除咗邊框外有無咩明顯分別，定還是差兩三舊就狗衝17好啲

標準答案 xb271hu

5998
係咪腦場都呢個價

5400

u2414h ips glow比17多

好似減左

Dell2715h定lg 27ud69好
Pc & ps4

邊到買

今日落場睇過，本來想睇29" 21:9 Moon，
但發現Curve Moon好正
現時見Samsung隻C27H711同C27H580好似唔錯，
唔知27"-29"仲有冇其他推介?
最好有Display-port 的

AOC Q3279

SAMSUNG CH711

新手求救, 大家覺得邊隻MON性價比高D? 比你地會簡邊隻?
完全唔識但想襯特價買隻黎用幾年, 唔該哂!!

4k vs 2k

睇部機個spec夠唔夠推

利益衝突，唔可以答sor

點解會係香港見到ch711同ch580

curve mon 黎講, 一係Samsung一係LG
e.g. LG 29uc88

aoc個隻依家平
平時我唔會點叫人買aoc，因為qc麻麻
低依隻既spec完全對得起依家既價錢

ch580係咪取代cf591

深水涉唔見有鋪放CH711出黎, 但前上星期問過sale有賣, 價平過CFG70

唔係ch711先係

平過cfg70係正常既，因為cfg70可以去到144hz

想買隻LG 22MP68VQ 21:9玩下
但PS4又唔support 21:9

平幾多先 平過香港賣c27fg70個價就把鬼
cf27g70外國買3000頭 香港買要4200 淘寶2700人仔就買到
ch711淘寶都係賣緊2600人仔

Thanks! 係你推薦裏面，Eizo EV2451 比 LG24MP88HV係咪好好多？同埋好少見到D舖有Eizo？

咁巴打點評價ch580

ch711同外國價差唔多, CFG70就炒貴晒

想問

呢隻點睇?睇深水貨1270左近
75HZ

個乜春AMD技術限定要用AMD既DISPLAY?

見平平地 諗住買個23mp68vq玩下
但出到黃金睇呢隻mon 見佢色澤暗啞
同格離其他mon對比差勁遠
想問係果間舖專登set差d d色同調低光度
等人對比完之後買其他貴mon
定係23mp68vq同其他比真係差d

色好撚沉實雄厚
初始設定(50)個光度好猛
我文書調低12先頂得盡

較左個乜鬼基準可能啞d(打機黑麻麻都睇到)

沉實雄厚既意思係對比度夠高夠彩
我見到果個就係唔夠彩 好似成個mon有一層灰色layer係面咁

其實我係落場睇左391
番到去睇發現仲有580同711存在

2k 144hz IPS係咪得xb271hu 同PQ279G

唔止

e.g. AOC AG271QG, Viewsonic XG2703

唔應該色澤暗啞

係咪有AOC D MON 放左係隔離?

rubbish
想知咩叫freesync就入第一頁個網睇

Active crystal 令隻MON 既色域去到120%... 拎黎取替CF391
但如果想成色靚D 就要到CH711, 因為佢係Quantum dot

係好好好好好好多, 但價錢都貴好多

LG 22MP68VQ 21:9 ???????????????????????

想問dell既s2418h同s2718h除左尺寸之外係咪完全一樣?
同埋電腦唔夠好係咪會影響個mon?

。。。＄29xx vs $16xx

邊款最抵買

新買左Dell S2418H
點解會禁HDR

屌個顯示落左去 點算 本身都冇事 一轉個解析度就變到咁 試過reset個mon都仲係咁

34uc98,PG348Q同38uc98
出邊隻好 主打玩lol，ow果啲

已解決

想問下一邊係dp port一邊係dvi係咪輸出唔到畫面？小弟買左cf591 同轉頭既線 插落電腦度無畫面出
咁係咪要一邊dp port一邊hdmi 先有畫面？ 宜家hdmi個頭比左電腦 仲有部ps4未插
求指教 sorry for 1999

係

唔會影響個mon，只會影響fps

prefer xb271hu

第一樣野, 隻mon support hdr姐，隻game唔support用咪禁囉

第二，假設隻game support，後面有兩個hdmi插口，分別係1.4同2.0，插落2.0度先可以正常開到game hdr個mode，再入返game開返個hdr mode

pg348q屌打隔離兩隻喎

唔係，可以一齊用
係咪用緊nvidia啲卡，係就入返control panel度set 返由dp (假設你dp係俾pc用) display做first priority

而家有隻philips 234e，想up 上LG 24UD58
想問下邊度買隻LG 會抵d?
同埋隻舊mon 大概放到幾錢？

唔係 係叫你關左win 10入面個hdr mode 先開到dell 既hdr

用法係 你個mon 較到最撚光 之後mon 轉電影hdr 再去win 10 桌面右鍵個人化色彩果度關hdr果度 就開到4k +dell hdr

用緊n卡 我今晚收工翻去試下 唔該巴打

隻mon開完假hdr係咪靚好多

我覺得都幾多下
同未開果陣比較
比較唔到真hdr 未體驗過

有冇玩PS4既朋友推介下有咩MON岩PC同PS4 2用

巴打想問多樣嘢：Eizo好似最高frequency低過LG，對打機影響大唔大？thanks

多謝咁多位教路
但依部switch 黎
即係switch 本身冇hdr?

Btw 佢得一個HDMI 插
SALES 話同時support 2.0 1.4

遊戲機好似得ps4 pro 先有hdr
hdmi 線有high speed 字樣 通常默認左係2.0 有錯等其他巴打 指正

Dell S2418H

原來係switch,
switch冇HDR 架....

s2718h係咪同s2418h一樣都有假4k+假hdr
有冇人有買

高登 旺電 黃金都冇xg2401
月尾先有貨 仲有咩地方有貨 貴少少都冇所謂

同一個系列, 唔同尺寸

有無1000左右既推介
會執相

巴打想問下點轉做first priority?係邊度開個control panel

ch580同cf591個規格好似差唔多一樣咁

利申：我係GTX 460 好似搵唔到

點睇asus pg27uq 4k 144hz HDR quantum dot

利申： 買硬

執相用1000蚊mon

我諗我幫唔到你

利申：用A卡，或者其他巴打可以答到你setting既位置

其實係差唔多一樣，只係個design改左

哂錢
買到都推唔到過100hz

興趣
唔係工作用

LG 23mp68vq

魚巴，請問32" 1440p最平嘅選擇係咩？淨係用嚟文書+ casual ps4 gaming (FIFA)

Acer B326HUL如何？

如果dp port轉hdmi比ps4用係咪咩都唔洗set就用得 係既我去買多條線好似仲好

push

想買隻24/27用黎打機嘅mon
常玩槍game同PS4

係咪 ViewSonic XG2401/ XG2703-GS
會好d?

魚ching
心儀cfg70 但香港個價…最平都3180
黎緊有無其他厰會出 量子點 24”
quantum dot 144hz 24” 而家好似只此一家

高登鋪名 d 字頭果間買 低過2000都買得

原來珍寶lg 無包死點?
定lg 唔包

想買lg 24mp88hv
邊度買比較安全？

想雙moon上下咁擺係咪要買果d分支架先得

大多廠係有死光限定標準跟

包點都係鋪意思

所以唔會lg唔包

有無邊間買mon 穩陣

上網搵Dell Sales 買， 我係1899 入手，三年保

用緊BenQ XL2411Z
張顯卡有冇咩特別要求?
利申:用緊AMD Radeon HD 7800 Series

無

部dell u2417h到左，同係上網見啲開箱文一樣，佢四角會比較黑/暗

lg 29uc88 呢隻mon好唔好 想試21:9 curve

1688
咁我聽日問下S2718H幾錢先

會唔會非常嚴重？日日都會睇片，上網

Samsung CH711
Asus PB328Q

Acer B326HUL << 唔係香港MODEL

睇左好多次都睇唔明

Viewsonic XG2401

24" Quantum dot VA 144hz 暫時得Samsung有

唔包光死點可以唔去佢個度買

利益衝突問題唔答

係, 或者其中一隻掛牆

冇

U2417H 改良左 U2414H 四邊IPS GLOW既問題
換黎既係你所指四角較暗

隻MODEL裝嵌 design 獨有既問題

其實諗深一層, 四角有少少暗點都好過四條邊都有光

隻model冇乜問題
但我建議, 文書用間唔中打下機唔好買curve, 29都係買返直mon算啦

慳成千幾蚊

顏色冇咁色艷係TN既缺點... 至於接唔接受到好主觀

俾條片你睇, 我停左係4:04, 你會見到左面冇右面咁鮮色

已買
但連PS4 個MON出唔到聲

你買左LG 23MP68VQ?

隻MON 原本都冇喇叭... 出乜聲

SOR

有冇人放無邊框既mon

點先可以係ps4同pc 都用電腦個speaker出聲
依家speaker 插MON 淨係PS4出到聲

買咗 29um59, 不過唔知點解搵唔到 75hz, restart 咗都係得 60

Sorry for 1999
買條線係dp port轉hdmi
一邊dp port插mon 另一邊hdmi插ps4
係咪咩都唔洗set就有畫面同聲

插VGA出唔到聲 要用hdmi線
利申：唔太熟

我今日打算去買呢隻點知無貨
落左訂星期日有
巴打用咩顯示卡咩OS?

inno3D 1080, Windows 10 64-bit Version 1703, Build 15063.332
係得呢個問題，其他都好好

If you ENABLE Freesync on the display through the OSD, the 75Hz refresh rate becomes available to you under the display settings in Windows or graphics driver. I set it to 75Hz and enabled the Adaptive Vsync setting in my Nvidia Control Panel and let it rip. It had a noticeable effect on games that can run up to 75Hz. Just a little nugget for those looking at this display.

啱啱試咗，開咗 Freesync 係較到75， 不過會有啲綠色橫線跳下跳下，再開 Adaptive Vsync 都係有

咁難既野我唔識

等我再試下，多謝巴打意見

Down 咗 manual, 咁睇係咪姐係 2560 x 1080 得 60

應該係
但佢得一個hdmi
依家要分開插兩個speaker

魚巴，點睇X34同PG348q呢兩隻mon?
出邊隻好？

要同時由speakers out既話要另外買個2 channel mixer，普通splitter 會有distortion

要開左freesync就可以去到75hz
(就算你用n卡都好)

咁唔係冇解決過個問題咩
你個問題唔係話依家一邊用dvid 一邊用hdmi冇畫面？

唔係，開mon個freesync，但唔好開nvidia個adaptive vsync，可以直接上到75hz

教錯人添

Push

巴打如果想買21:9既mon有邊好 你個list好似冇推介過

同埋想問假如我買左27吋2k mon 我玩d game落番1920x1080會唔會有咩問題

Pg348q 就新一代啦啵
不過我應該會換，你唔介意可以等我部二手pg348q

會蒙茶茶啲畫面

會出新咩 幾時出
我仲15/16緊

咁用HDMI 2進1出既合線器解唔解決到

你係咪想話HDMI SWITCH

得咗啦 噚晚試哂咁多個 Vsync mode, 係無試 Off
唔該晒巴打

top tier既gaming monitor

有錢又對打機體驗有好高要求既揀依兩隻冇錯，btw，出左新model

兩隻牌子我prefer acer多d，原因係qc

你試下睇清楚d

關於dell (偽)HDR 想問下個原理
以S2718D為例
99%srgb, 8bit色深, 300cd/m2亮度
spec同普通mon差唔多
點解可以做到(偽)HDR效果?
其他mon靠software有冇可能做到類似效果?

喂喂喂，因住老點人
佢依家係想pc 同 ps4同時out落個speakers度

你叫佢買個hdmi switch又有咩用呢

咦
佢個mon本身就兩個HDMI IN
電腦同PS4都HDMI IN咪得

佢係想共用同一個喇叭
定同時一個喇叭播兩條聲

HDMI IN 跟住呢?
隻MON 冇內置喇叭架..................................................

佢咪話speakers插左mon
ps4曉出聲喇喎

當事人出一出黎....
你個speakers 係out 3.5mm 出黎 定 out RCA red/white
如果speaker out 3.5mm 咁就正如樓上所講用 HDMI switch

你睇個D係部機既spec

同部機有冇HDR 無關

點解我會話係偽HDR, 因為HDR10 要 10bit先出到, 8 bit唔可以出到

至於點做到, 你問我我問邊個

我只係諗
如果佢只係將HDR既色map返去SDR顯示, 咁照計普通mon都做到
所以有興趣知佢係點做

睇完個google list
如果我主要係用pc+ps4 無咩畫面大要求 22-24吋
Budget一千頭既係咪 LG 23mp68vq / ViewSonic VX2376-smhd 有無其他推薦

出左邊個model 我掛住睇呢兩隻mon既比較
新model有得賣啦？

首先 係得一個HDMI OUT
之後就係用螢幕後面既3.5mm OUT

你邊個mon
電腦用咩output

就係因為推薦依D MON 先放上個list
點解問有冇其他推薦

Acer X34P
香港未有得賣

你係咪搞錯左in同out...

你張GPU 得一個HDMI 出都冇問題
我地既問題係你個speakers 個頭條線 (唔係講個mon後面個3.5mm) 係咪用3.5mm jack

係3.5喎

lg 23mp68vq-p
dvi

sorry講到1999 其實係咪冇27吋既21:9？
最少都要29吋

mon應該仲有個3.5 AUDIO IN架

in 同out 係同一個jack

點解我個U2715H 個usb叉唔到手機電架

我用2515h 可以自己set 個usb 唔洗開電腦都叉到 不過要開住mon

佢有個setting係待機期間開啟usb 但我係任何時候都叉唔到

咁用hdmi switch啦
電腦有冇hdmi out

睇完list 有興趣UP2716D
想問下如果駁macbook pro 13" (2017)會唔會有咩問題？
同埋$4200的offer等下有無機會平D?

麻煩晒巴打

cf390 950蚊抵唔抵 新機冇保

24"

睇完list對隻ViewSonic XG2401 幾有興趣
但自己用緊1070 係咪買番隻g-sync好?
而家用緊60hz mon 暫時都唔太覺有唔同步既問題
會唔會上到144hz mon就好明顯?

另外而家用緊FS2434 ,換mon會唔會好不智
主玩FPS多, 所以想買隻144hz試下
fs2434見好多人都幾好評, 但用左咁耐,基本上都係咩gaming 強化都唔開,開親都總覺得隻眼好辛苦,暗位係補強左,但光位光到刺眼sosad
所以有換既念頭...

定其實係因為我個mon只係接laptop 所以個usb hub冇電

主要Pc+ps4用
Samsung LC22F390FH 定 lg 23MP68VQ 好

display card 有

冇27吋21:9

Er... 你用個MON之前有冇由PC out USB 3.0出黎插落mon 後面USB 3.0 upstream port?

洗乜咁貴... 我之前問online sales 都係~HK$3700

點解冇保?

144HZ 同 60HZ 個感覺好唔同, 非常明顯
但至於你換唔換MON 好就你諗你啦

我平時就建議人唔好追新款mon.. 每一年都出新, 邊度追得切咁多

咁細個MON 仲曲, 睇死人咩

LG啦

已買LG 23MP68VQ
開心使用中
不過有冇人覺得個mon default既setting有d偏黃

用緊paper

唔識野想問
27吋VA panel係咪好少出2k 4k mon
想出部dell u2715h d人又話ips有漏光問題
仲想搵個座冇咁凸出黎既 張枱太細張
巴打有冇咩推介

抽獎抽中同佢收 全新但係冇單

CH711?

咁我應該等x34p先買定買住x34/pg348q?
X34同x34p有咩唔同
Asus無出新model

唔記得講埋 想要啞面
上面講果隻都幾正
但而家用緊鏡面mon 有時暗位淨係見到自己個樣 好難頂

用緊paper即係點
google完都唔明

thx巴打

係咪講緊reader mode?
我係講緊default mode有d偏黃
reader mode果種直頭係黃色

我果個唔黃wor

default 同reader 都好白

個MON用左8年終於捱唔住
想問~$1200 budget

LG 23mp68vq 定 BENQ GW2406Z 好
腦埸sales係咁叫我買 BENQ GW2406Z
唔該巴打

搵到答案了，差Ｄ做水魚

想買部Mac mini，配咩mon好，有冇推介？

漏咗，我部mac mini 預8000左右，所以嗰mon嘅 budget 加埋唔可以過14000，因為過萬四我會直接買iMac

嗰mon最好4k

俾多小小資料，IT狗一隻，得閒打下code，畫吓畫，睇吓Netflix
先感謝各位巴打

遲啲 PG35VQ

35-inch UWQHD (3440 x 1440) curved gaming monitor provides an immersive panoramic gaming experience
NVIDIA G-SYNC HDR delivers vivid realism with HDR for lifelike contrast & color, with the brightest whites & darkest blacks, that brings out details like never before
Ultra-fast 200Hz refresh rate for super-smooth gaming visuals
Quantum-dot technology provides the cinema-standard DCI-P3 color gamut for realistic colors and smoother gradation
ASUS Aura Sync lighting on the back cover panels to synchronize with in-game audio, or with Aura Sync-enabled PC components, keyboards and mice

唔知貴pg348q 幾多

va冇乜2k，更加冇4k
正如樓上所講，CH711係個唔錯既選擇，但官方未開價
2715h個啲唔係叫漏光，係ips glow

現時香港可以考慮既貨：
BenQ EW2755ZH
Samsung CF591

平平地買部 LG 23mp68vq / Viewsonic 2376smhd 。

孤度由3800R提升到1900R
OSD setting upgrade左，冇啦

淘寶有C27H711 同 C32H711

想搵個mon打機 2000budget 24/27吋
有巴打推介dell u2515h 上網睇左幾條review都覺得唔錯
想問下同價位仲有無其他選擇？
Dell d mon算唔算襟用？

s2418h

冇野了
原來你想要高解像度d

係呀2515個解像度上到2k
但2418個喇叭好似好吸引

粗用ok
外置好過
除非你要慳位

只係打機用下 屋企隔音差 唔好開大聲嘈到人
Btw係咪最近新出 youtube唔多review 有既都做得好差

ys
最近出
有得行偽hdr

偽hdr求解釋 唔太明
即係可以暫時上3840x2160?

都係出1080
但你輸出果邊可以照用4k
畫面會比一般1080好d
佢有自家技術扮到hdr既效果
有巴打話真係會好d

好似幾正咁 都算budget內
但2515有好多角度調較 2418好似係固定高度角度？
再諗諗佢先 麻煩哂巴打

高度係固定
角度可以較

咁有得諗喎

咁可能係我果個有問題
不過宜家將紅色同綠色set做40
睇落已經冇咁黃

想請教各位巴打
我發現我部電腦底板原來得1個VGA, 1個DVI, 1個HDMI
想插兩個mon 行1920 x 1080
但兩個mon都係得HDMI / display port
咁我買個DVI轉HDMI係咪已經可以解決問題呢?

上網望左好多 mon實在太多太亂...都係求番推薦
budget 4K左右
想要gaming mon 144hz 1ms反應 24 or 27"最好
google site推果隻view sonic 2401我覺得條邊太厚,所以麻麻地
有冇其他好推薦,因為2401 都係2k左右既mon
4k筆直應該多小小選擇?

用緊咩卡?
講D唔講D

係

用緊970 sli
打算n卡出11系果時再換卡

sry巴打

我會揀Dell S2417DG
MON 支援G SYNC 基本144HZ 可以上165HZ
現金價/搵網上SALES 應該低過4千

Sorry 推一推

Dell S2417DG
樓上咁惡

唔需要理會horizontal frequency 同 vertical frequency
如果你想計既話, 我可以俾條formula 你去計
Refresh rate = horizontal frequency / (vertical resolution) x 1.05
e.g. rate = 83 kHz / 1080x1.05 = 73 Hz

計完其實冇乜用, 因為最後都會鎖死60Hz

多謝曬

唔該哂

有冇人答吓我

Why not buy imac?
Mac mini is outdated

同意, 反正都係買mac, $14000買前幾日出既 iMac 好過

10bit 5K retina + Radeon Pro 570 , 剪片又得執圖又得

Mac mini個spec今時今日用肯定會用到躁
iMac 啦個mon真係好靚

PG27UQ 出個陣肯定俾PG27AQ 貴勁多

話哂都係4K+144hz+HDR

不過, 1080TI 肯定推唔到4K 過60fps, 所以144 fps都可以唔洗考慮

如果唔在乎錢既, 等買PG27UQ 無壞

有HDMI 就一定會插到...........

唔計較錢咪等，等埋你可以ps4 開hdr
個mon 有gsync 你一張TI 推唔到都唔會好疾啲畫面

我都諗緊換27uq 定35uq

唔夠啦 會唔順 打大作

你諗太多啦, 1張1080TI 都推唔到2K ultra high 75 fps

依家你要諗既野除左係要60Hz / 144Hz之外, 仲應該諗要唔要HDR

LG 32UD99 有HDR10 4K , 但會冇左G-sync

要睇你自己點樣取捨

咁如果PS4 D聲點出?

唔係推唔到，係推唔足。
你玩咩game 先首先？
一張TI overwatch 果啲咪推到囉2k 144,
masseffect / pubg / 果啲4k 你就玩PowerPoint 啦等住

我用pg348Q都要兩張TI 先推得到100hz d 大食game

但其實27吋2k 4k 你都唔會點分到分別，比我就要順啲

我係貪HDR 先想換35vq / 27uq

有冇巴打幫下手
今日買咗LG 23mp68vq
打ps4個畫面好靚
但用返電腦個畫面係好曚，隻色好怪
已經係1920x1080p,setting 咩都冇較過
搞極都搞唔到

噢，兩隻mon都係鎖死60MHz? thx

電腦白痴
想問LG 22mp68vq-p 23MP68VQ-P
係咪都可以line out出聲
姐係直接插喇叭就出到聲?
最主要用黎打ps4 但聲音輸出唔太明白
求巴打解答

上面見到巴打講張graphic card未必夠推個mon
想問下1050ti 配i7 7700 既laptop 夠唔夠推一個外置mon
想用dell s2418h 再用佢既偽hdr 會唔會唔夠推？
想玩既game係ffxiv 可以的話想開全high quality
Spec既要求如下

個mon原裝跟果個座爛左 而家企唔穩 想問下有冇得買 牌子係aoc

巴打27吋mon 用嚟電腦+ps4 對畫質有小小要求 有無好推介？
budget around 1500~2000$

s2718h

I5-6500加gtx950
想換個27吋moon 玩ps4多
Pc主要上網睇戲
遲d應該會買ps4
Budget 3k左右

當然要另外駁speakers 呀

唔應該會矇, 肯定setting錯左, 但唔知你錯左邊度

PC HDMI out <---> Mon HDMI in

Speakers 3.5mm <------> Mon 3.5mm

係60Hz, 唔係MHz

炆水D 喎

970 performance >> 1050 Ti

Recommend 係970, 姐係 high + aa 既要求會超過970

BTW.. HDR 只係software tuning, 唔會話唔夠力推
夠唔夠力係depends on 個 resolution

愛莫能助

都係S2718H

再靚d就係lg27ud69?

唔該巴打 不過有無隻平少少 around 2xxx 架？

同埋u2715h同s2718h有咩唔同？

岩岩望左了s2718h係偽4k
咁如果u2715h我部機夠唔夠推
定係再加多小小上lg27ud69

呢隻2千頭
可以上dell官網搵sale傾個好價

明白 成3千1 嚇死我 原來差咁遠

巴打想問除咗個mon setting
win10 setting
仲有冇其他地方
係曚到唔想㩒部電腦

岩岩開完POST先見到原來有集中討論
咁我係到問返
最近想買個MON比NB外接係屋企用
會打機 但係好少玩槍GAME (近排可能會同FD玩下PAY DAY2)
睇過DELL 2414H最平都成2000
1000內係咪BENQ最好?

THX

電腦用咩output

dvi to dvi

前者成色靚好多，有個可調控腳架
後者有hdr，可以俾ps4開黎玩

u2715h 你唔玩high setting，玩medium to low都可以

但lg 27ud69就好啦

gpu control panel 呀

首先 dell 2414h 唔係2000，問sales大概千四五買到

其次，1000以內點會係benQ，LG 23mp68vq啦

如果我電腦淨係上網睇戲 唔玩pc game
同埋玩ps4
姐係s2718h會fit d?
唔理budget最好就係lg27ud68/69?

留意番s2718得一個hdmi一個vga input

搭單問下GTX 750 Ti夠唔夠用 u2715h？
唔打機淨係ps下睇下片
以前砌黎打online game而家已經無玩

巴打可唔可以幫手睇下邊度出事
上面張圖係我D setting
本身係電腦白痴，唔該巴打

cap 出黎張圖幾清

想問淨係得dell有官網sales可以買平啲?
其他例如LG會唔會有？

用手機再影多次，D色好怪
如果用電腦cap冇事，姐係個mon問題？

想問下係黃金買mon有冇話邊間比較好
又或者邊幾間唔好去

條線?
試下其他線/hdmi 出

27 ud68 同27 ud29 其實係咪分別不大?

本身係dvi to dvi
之後試過vgc to dvi
hdmi to dvi
都唔得
電腦冇hdmi頭

全部都濛?
得PS4既hdmi to hdmi 係無事?

可以呀

點睇，唔好玩啦
又唔係親身整

唔會

電腦cap梗係冇事
同一個source out出黎，個profile一模一樣，點會有分別，你用tn IPS va 8bit 定10bit都好，只要係screen cap就一定一樣

唔大

係啊，都唔知點搞

咁巴打我應該點算
D圖好奇怪，隻眼勁辛苦

如果CPU係 i3/5/7 非K版可以試下插底板個display位 (dp/vga之類)
或者換過張display睇下效果點

《jj插沙》
希望各位巴打睇下我隻xb271hu出左咩事/求唔求得返

話說今日我拆開機箱清塵
拆之次就啪熄晒所有電
當時我就用隻xb271hu個usb接口叉緊電
搞完一輪之後就駁番電
駁番好晒之後開機 冇輸出
而且我發現㩒咩制隻xb271hu都冇反應
之後我將部主機駁第二隻mon 正常 有輸出
又將另一部機駁xb271hu冇輸出
所以好肯定係mon出事
巴打們知唔知道呢個係咩壞法?同點處理好?
（隻野係coxxxx買左兩日）

最近多左時間打機 + 準備買PS4
所以想換隻新moon

電腦係E3-1231v3 + GTX1070
玩開BF1

而家留意緊
24吋有 DELL S2417DG / Asus PG248Q
27吋有 Acer XZ271 / DELL S2716DG

1. 請問QHD但得24吋畫面會唔會太過壓縮? / 27吋FHD畫面又會唔會模糊?

(因為有朋友買notebook 得13吋MON但QHD,話壓縮到好難睇, 最後要調整字體大小就返隻MON, 我怕有呢種情況)
(眼睛同MON距離唔夠60CM)

2. S2417DG 同 PG248Q 撇除外觀,個spec好似都一樣,係咪跟價錢揀就得?

3. Acer XZ271, 27吋 / VA / 144hz / FHD 仲要曲mon, spec係幾啱心水, 但點解追左幾個post都冇乜人提起佢?
(cfg70 唔夠位擺所以放棄 )

會唔會有滄海遺珠我冇留意到, 可以介紹俾我?
(最初只係想搵隻24~27吋, 144Hz既mon, 有冇G-sync唔緊要, TN可以接受)

其實隔離post不斷推薦人買Sony x8000d/8000e ＆ 9000d/9000e系列做乜鳩，全部都係垃圾50hz panel

黑店你都夠疆買

1. 1440p 24吋係有少少細，不過都可以接受。13吋1440p當然細，依個唔需要點解釋。 1080p 27吋顆粒感大唔大係睇你同隻mon既距離，距離約有80cm冇問題

手殘㩒錯制

2. 1440p vs 1080p

3. 因為香港冇

4. 24同27吋最盡可以平多200(冇記錯既話)

唔理價錢黎講xb271hu最適合你

9000e 我記得係native 100hz

不過我鍾意LG d色多d ，sony色淡加貴

btw，samsung就唔好啦，digital signal接收好差

Hi巴打你地好 最近買咗Ps4唔想同屋企人爭電視用 所以諗住買個Mon打機 行街見到有個23吋嘅Asus VX239H好似幾靚 千幾蚊抵唔抵屌 唔該

屋企隻mon用左成十年想買隻新
會剪片執相同hea打機(PC/PS4)

因為本身隻mon仲用得所以想行dual mon
心水有Dell U2515H/U2417H
想問i5 6500+GTX1060 推唔推到?

爬左文見到2417h可以做到1699
如果係2515的話大概咩價位?
上dell網問係咪會有平啲offer?
但係order左要幾耐先會送到?
Thanks

想買個mon打機睇戲,買左張GTX 1070 唔想浪費.
本身用緊果個mon色好淡,黑色位好淡,最怕呢種情況.
請問有咩介紹?
budget 3-3.5K

要27吋

Gtx950 行雙mon有冇問題
24吋有咩推薦

衣家Eizo個香港行仲係唔係食水咁深? 想要隻CG系列4K係唔係去日本順便托部番香港仲化算?

Asus D QC 麻麻呀
LG 23MP68VQ << 一樣都係1000蚊買到

買DELL 上網搵sales買
U2515H 係 ~$2000 左右
要幾耐就要睇存貨量

Samsung CF591

雙MON 可以, 但唔好兩隻MON 同時拎黎打機

係, 會平幾千蚊

多謝魚巴打解答

xb271hu 我都留意過, 但始終唔捨得用成6k 買隻mon
應該等到月尾買DELL

1隻打機 1隻上網冇問題？
24吋跟返第一頁個懶人包？

咁點搞好

可以,

張單有冇寫7日內有問題包退

唔該巴打
見有隻mon 2hdmi
雙mon 1個插hdmi 1個用hdmi 轉dvi 得唔得
張卡得1 hdmi 1dvi 1dv

有 但我掉左d發泡膠 同整爛左條dp線

最好主MON 插HDMI, 副MON 插DVI

..............
咁幫你唔到喎
佢一定唔肯同你換

係你打上去Asus前,
有幾條問題問你
你試第2隻MON 同XB271HU 個陣係咪一樣都用緊同一個In/Out port?
e.g. 用HDMI黎試

我都係C記買,無問題

係 兩隻都係用hdmi試

hi
隻 U2417H 仲用得好開心

原來係咁 唔該巴打 咁買果陣有冇啲咩要注意 我外行唔係好識嘢

如果係LG 25UM58-P O唔OK?
我見有人話個MON太細
但我NB其實都係得15吋
點都一定會大過佢
如果我接受到大細 其實係咪屌得過?

25" 21:9 屌唔過
買返 16:9 好過

好 咁我聽日親身去睇睇先
唔該哂

打ps4比多少少買27吋爽D

咁冇啦
連最後一個可能性都冇埋
你只能夠搵保養整

hi

check光死點，漏光，陰陽mon

用人地啲calibration file
開白色底網頁勁光
姐係要用返原廠

雙mon 一隻144Hz打機 一隻60Hz上網
有冇問題架？

謝謝巴打，但我想再清d 去1440，等唔等埋711好？
有價既？
711係咪插唔到hdmi?

有無人會返大陸買mon

深水埗有得賣, 價同外國差唔多, 官價可能會平d
有hdmi

唔係未出，而係711未有官方訂價，所以出面既係炒價

某個強國網賣緊2600

同問..準備買u2417h

又要潛一排水，唔係幾得閒sorry

唔係好明，點解有得賣但無價？
水貨？

s2418h/s2718h係咪無dp位同得一個hdmi位?

PS4買左u2417h用

想買個moon文書用 對得多既，想護眼好少少應該買邊隻

巴打suggest 711定591

why not s2418h, 有hdr, speaker

爬完文之後都係唔太明，用2k mon玩ps4有咩壞情況會發生？

1.33粒pixel做1個pixel做既野係咪即係朦左？

求解答

ps4(not pro) only support 1080p

如果心急想要有冇邊間舖推介?
有啲標得仲平心郁郁...
或者其他ching可唔可以share下邊到入手?

呢個知道 咁會冇畫面？

點解會無畫面
出番1080P咪得

想買DELL UP2716D黎執相 想問display card洗唔洗要再另外買張好D?(宜家用緊內顯)
如果要 有邊隻平平地又夠推既?

搵左一陣資料 見大家好少提32”
話顆粒感好大
其實我主要出ps4
遲下先諗電腦的話
對眼唔係特別要求高
黃金腦埸人話得AOC philips 三叔 呢三個牌子有出
而個人對三叔極之反感
咁係咪得返
323E7QDAB？

落咗單買U2715H
唔該晒魚巴

想問下有無巴打用過u2417ha
感覺如何

唔洗，我插呢隻落Mac Mini，另外再推一隻HD mon都無事，佢只係2K，對顯既要求同普通2K mon一樣
呢款既分別係佢panel係wide gamut可以出多d色

想問下巴打們對Acer xg27hu呢隻2k moon有咩評價

請問dell u2715h定係等Samsung CH711好？ 主要打機開1140同睇劇。黑色位一定要夠暗
Dell 果部反應時間同對比都比較差？

如果講質素2418h 定 2417h 好的？
我又一定會駁番自己喇叭

會間中執相同打下ps4
唔該

同你情況一模一樣 買左2417

無知一問
本身諗住要砌埋部機
係未要睇mon再決定用咩display card

窄邊IPS漏光機會好高
對黑位有要求真係要驗屍

ok thankyou 巴打

想問下Dell 2417h 啱唔啱打機同睇戲？
見個外型幾啱我口味

想問下樓主
我預算1000左右(遊戲用途),"LG 23MP68VQ-P"的確唔錯,但係FreeSync功能我用唔著,因為我睇完官網見到我張顯卡(AMD HD6700)冇FreeSync功能,好似哂左個MON
所以如果我買"LG 23MP48HQ-P" 一樣大小既MON又好似平D咁, 想問推唔推薦呢個?

23MP48HQ唔係幼邊mon黎
就算唔用FreeSync...加多少少當買幼邊mon都值啦
同埋你遲d可能會換display card
到時先換番張支援FreeSync既咪得

請問要求黑位夠黑係咪VA比IPS 好？

Dell online chat幾好 有得平
但想見寄過黎既貨質素點？ 好怕有光點要叫人番黎換

之前問過一排計左一排度過一排諗住DUAL MON
計計下都係發現擺唔到兩個24/25吋

而家諗住買個21:9算
想問下U3417W係咪淨係可以係AMAZON買到?
因為我好似唔見香港有

平唔得幾多 腦場買仲平3/40蚊同有野送
光點都唔怕因為佢包 但最驚有死點因為佢唔包
利申:落左單等緊佢送

剛睇完醫鬆
hdr兩隻version 分別要求10bit同12bit色深
電腦mon新出都肯定貴到唔洗買

其實唔係搵食唔需要咁準
DSLR既RAW一早已經14-bit per channel，姐係HDR bit-depth方面科技仲有好大空間改進，跟住又要120Hz+，塊顯又要勁d
所以用黎普通用途同埋打機根本唔洗點理HDR

online問過兩個sales開價唔同 都係睇呢個po先知

信用卡要比資料佢碌好撚煩
我直接atm過數算
btw點樣先睇到官網果個訂單狀態

我睇佢電影擷圖比較 其中一張SDR VS HDR 明顯過曝 (其餘比較個改善係幾正 )
又youtube見到 HDR打機 又係會有過曝
話HDR暫時過適合睇戲

而家大多都6bit mon
10bit mon幾時先普及

PS. 吃不到的葡萄是酸的

多鮫魚巴打 點睇Lg SJ8000

同sj8500有咩分別

小弟想買個24或者27 打PS4同插LETV睇波
溫過下呢版
如果24吋推既DELL, 都好似得一個HDMI
咁LG 23MP48HQ-P係一個定兩個HDMI IN?

如果27吋DELL部S2718H又係得一個HDMI
LG 27MD68HM-P
BENQ EW2755ZH (腦場小見無咩信心)
ASUS VX279H
以上邊款好D?

感謝

想放dell雙mon架 有冇巴打想要

ching買左邊隻?

仲未有？
U3415w 都唔錯
利申用緊

我見多鮫魚巴推薦3417
雖然好似除左曲面曲度之外SPEC差唔多
但好似有新買新好D

不過另一方面我都諗緊如果3415有港行保養好似好D

想問下有冇人知買DisplayPort1.4,係邊到買既線會有保證D?
或這叫正常質素?
條1.2就黎上路,所以想買定幾條.

用緊1070+CF791.

感謝.

買完個switch .終於可以ps4 同pc 同時用電腦speaker 出聲

而家先知咁煩
今日凌晨終於收到張單，話下星期三送
無講嘅8-10日咁耐
不過上次訂試過等到6點 師傅話送唔切不如聽日

訂單狀態係唔係指呢個？

個sales覆我個email有link直接禁入去睇

U2715H
街買好似差唔多 仲可以即check
我係唔想抽返屋企先訂

今次16號正式出單 原本佢話要8-10日先送
官網睇預定出貨日期係21/6
然後有電話黎約19/6送貨
咁好似都唔算好耐

請問最平抵玩既2k 144hz moon係邊款？

見到外國網LG 34UC98連埋運6500左右

又轉返34"啦

DUAL MON度黎度去都放唔到2隻25"
放1隻34" 21:9就岩岩好 所以21:9算喇

不過難保我睇多兩睇又改變心意

我4000放左之前果部

你就好 16:9價錢買個21:9曲面

請問頭post個網點解無講VA 24吋mon? 係漏左定無mon推介？
我用途都係打機睇片唔執相之類，唔會執相果d，所以會揀VA/IPS panel。IPS暗位無VA咁好, 但普通使用差得遠唔遠？如果唔遠 我會買比較萬用既IPS

平，得TN

想問有冇人用Eizo mon打機？

IPS: DELL 2417H
VA: BENQ 2445
不過2445好似周圍都無貨

想買LG mon
正都定中央田好啲？
兩間google都好似風評麻麻地

關咩事 呢d 野有保養 光點死點咪問左先

最緊要俾錢前Check左0死0光先
見到有死點光點要佢開第二隻, 開到0死0光先俾錢

23-25寸都ok，有咩推介？

2K 27吋好少少

至於 2K TN 27吋既推介，你可以睇返個網

有冇巴打分享下係外國網買MON既經驗

我而家係驚個MON寄到黎如果有死點光點就玩完

我又係16號單同21號出貨但就冇人打比我約送貨
其實點解佢要咁耐先出到貨
係咪佢落咗order先開始製造個mon

s2718h唔係分別有一個1.4+2.0hdmi插口架咩
點解我個部得一個插口

同埋點樣開隻mon既hdr
我跟之前有位巴打講咁做 開4k mode
mon開movie hdr mode 但係一開個mon右下角會彈左個禁止hdr標誌
之後想關左windows個hdr 但係我搵晒成個windows都搵唔到有地方關hdr

請問有冇類似EW2445既model？
想用VA Panel

係我教既 你係咪用WIN10先?

首先你要關左虛擬超級解析度 你用N卡既話搵地方關左去 因為開4K係唔需要用呢個

你mon轉movie hdr mode 果陣就可以去顯示設定個解析度上限會係4K
你轉4K果陣 個畫面會變到好灰好蒙 去到4K 先有個HDR既開關
用緊1080P係冇呢個開關

點睇samsung隻c27f591 27' 曲面$2660

開左4K都係搵唔到HDR開關

win10有冇更新
用咩顯示卡？

再唔得留個tg 慢慢教你

已決定今日去出LG 27ud69
多謝樓主整既網 學到好多野

已經係最新更新 用緊1080TI
tg: tsh34e 唔該巴打

唔該晒巴打陪我搞左成個中午 唔知點報答你好

想買mon打switch, 唔洗同屋企人爭電視, 25 或 27吋，2k 定 1080p已足夠？請巴打比啲意見

switch 1080夠啦

2k 係咪會糢？

我真係唔明點解有啲人唔啱長寬比嘅畫面都睇得入眼

Notebook 駁 mon 一問

是咁的，個notebook 個 mon有啲細開始睇唔慣，所以拎返個舊mon出黎。

駁完發現個大mon濛濛地咁唔得清
宜家用緊vga to vga

所以想問下係個mon問題定線問題

Mon：samsung syncmaster 943bwx
Notebook: sony vaio svs13133cgb

我宜家個mon就係943bwx用咗就黎十年都冇病冇痛
如果你有dvi線既試下插dvi
我之前on99一路插vga用 執屋發現有條dvi咁試下插落去 唔知心理感覺定點 感覺dvi係清過vga
宜家等緊u2417h送到

我都差唔多用撚左十年
咁我屌返條Dvi to hdmi先
換完唔撚清就換u2417h

唔係感覺
digital 冇 signal loss 嘅話一定清過 vga

有冇24'左右嘅mon係可以有144hz之餘又係IPS面板,1080定1440p冇所謂,間房放唔落27'mon,如果唔係Acer xb271hu啱哂我口味,asus rog swift pg258q係tn板,我有時會瞓喺床度望書枱嚟煲劇,唔想用tn板

各位巴打
之前用LG 27MS73D IDTV玩PS4, 玩GTA都有LAG (都唔知點解)
而後轉左PANSSONIC 24吋IDTV玩, 不過出唔到1080P

睇上面有推LG 24MP88HV-S
回歸LG會唔會有伏?

之前用 TV 你有冇開 game mode 先
冇開嘅話一定會 lag (delay)

都唔記得了, 應該就有開
頂唔順就賣左了

如果想要1080p 144hz for pc PS4 兩用
可以簡咩 個網好似無呢種

I mean ips or va panel
預算充足

C24FG70
HK幾時先減價
HK賣貴人地50%咁濟

我想問有無鋪頭係可以用舊mon trade in
唔想晒咗個mon
用咗幾年同新無分別

asus vx239h how see

出咁耐未見過減價

見你地好似冇人討論19寸mon咁
電話枱淨係攞到19寸，budget 2000內有咩推介

查證後CH711底座太大
枱唔夠位放
巴打們可以推介其他 IPS/VA 2K Moon比我嗎
唔係Curve都可以架

XB271HU

太貴
HKD3000左右有冇
本來CH711我都係打算淘寶

入左隻LG 24UD58
同部srgb mode既igzo差唔多質素

why not DELL U2515H/U2715H?
ps.都係果site睇返黎

宜家用緊隻Dell想睇下其他廠仲有咩好野咁

其實黎黎去去都係果幾隻姐
低D要求 出1080P 玩下 Eizo EV2451 睇落好正咁

入左LG 29uc88
curve左好似無curve到咁
[img]圖片網址 [/img]

27ud88定34uc99好 揀左好耐都揀唔到
打機睇戲邊個爽啲？

早兩日入手xb271hu 買果時有諗過lg 34UC79G 最後入手xb271hu 因為有g-sync 又2k 價錢差600左右,而且舊mon 都仲用到下 可以dual mon (用 34UC79G 就玩唔到dual mon, 張枱放唔落), 個xb271hu 好正,不過佢跟果條dp 我覺得有啲短, 請問買過條dp 係買1.2 定係1.4?

巴打去左邊度買 同幾錢

黃金,邊間就唔講喇, 價錢$5350

Dell U2417H 同 LG 24mp88hv表現上分別大唔大？
廢事買喇叭 如果兩隻差得唔遠就買LG 用途: 普通用 文書>睇片>打機 都會睇幾多字

旺角果頭有無行過?
前幾日行過SSP 好似得果間有
係唔係包0死點光點?

Mk 無行過, 不過去過ssp 某大鋪問 唔包0死0光, 其中一間分店仲要賣原價.
我去果間買就出名要出錢先,但我問左係咪0光0死,check 完先比錢,咁佢又ok, 咁就去馬

巴打邊間買？可唔可以透露下
有啲性趣

有無試過壓佢價??

用緊 i5 6500 oc4.5ghz , 1070

想搵27寸1080p 144hz mon打機，平就得，thx

自己行下搵下喇,唔賣廣告

LG 32-34吋 1080p 有邊款好?

巴打用完感覺如何?

想問LG 24mp88hv 同LG 24MP88HM-S 有咩分別

xb271hu 入左手
但係屌 個座插完 個座既方向同個MON既方向有幾十度偏差既
塊panel又無咩野
換好定CALL 師父上黎較較佢算

想問點解唔揀4k?
我見推介部4k,都係4千幾，
同依部有乜分别？

你講緊咩module?
玩唔起Sli 1080 ti
上四k都無用
27'' 2k 4k其實都幾難睇到分別

144hz
大部份4k 都無144hz
除左新果兩部痴線model之外

師兄係咪都係果間買? 我個座又無偏差, 師兄有無折番出黎再裝,睇下有無事

應該都係果間姐
試過啦拆出黎再裝
係條柱果塊鐵片轉左位 其實可以鬆鬆佢轉返岩位再扭實
但係佢隻螺絲唔係十字"批"搞得掂
應該獨家"批"黎 勁on9
話說 扭實呢個設計好on9 要郁個mon既角度 唔可以用條柱要用個底 而個底最唔食力
提一句 有意想入坑既話 唔洗去 WC MK行
btw 有無巴打知點解 播片會好似g-sync off咁唔完整??? 插緊HDMI線 用緊老爺laptop 玩dual mon
gpu: intel內建出 xb271hu , gt 630M 出 lap top mon
係咪intel個內建太廢
砌機仲要一排

我女朋友幫我買左個asus mg28uq 用黎打ps4, 會唔會已經伏左？

比啲意見啦

有升降幾方便，不過個curve真係無乜feel
如果唔係為PBP功能買29UM59都差唔多

睇戲實係大moon爽

咁多問題

一個 對位問題 (有得搞既)
一個 設計問題 (極度ON9)
一個 自己部野廢既問題(應該)
都係三個姐
PANEL無事算係咁

輕輕一推 JJ插沙求確實解答

巴打開心share下個你個mon既setting
唔係好識set啲色 同個laptop好大分別

intel邊隻cpu？

我見你話Dell S2718H 係偽4K, 想知點偽法？ 因為我見佢官網都係寫fhd, 冇講4K 既

同埋27吋fhd 其實會唔會矇？

依家市面上CH711係咪廠貨有伏？唔建議買？等好耐都未出

呢家只可以答你i5系 確實型號就唔記得啦 要放工返去check
五年前 ~$6000既lap top

巴打我想問下
如果要24寸
想行2K 144hz
邊隻最平最抵玩

我色溫用冷色溫,光就咁教30%, 其他無改

我見巴打個網好似無講關於24寸既1440p 144hz既推介
所以想問下 有無推介

想問問呢兩隻芒有咩分別？

希望呢條link答到你
巴打點解會想24" 又 1440p , 個spec又係咩

有無32-34吋月球推薦? 1080P夠

買27ud88定34uc99好 兩隻有咩意見

唔講邊隻型號好?
你要黎做咩先?坐幾遠?
FPS game既 坐得近 27" 較好
PS4 / PS4 Pro 睇戲 坐得遠 34" (有大上大)

可以去個網cal下

For PC 定 Ps4/ Xbox?
如果PC 1080p 32寸顆粒感好嚴重

假設你打Ps4/ Xbox保持一定距離

我多數打機多，間唔中睇下blue ray
玩都係玩lol,ow果類多

建議27"入面搵
34" 打OW
(將個MON擺到電視距離另計)

34uc99 係21:9 高度同普通27差唔多,之前我都有考慮買34uc79g 我覺得唔錯嫁, 如果27ud88, 34uc99兩部簡, 一定簡34uc99!個人意見

其實我準備換新機
咁display會係1080ti
因為屋企細
頂到盡都係放25寸
我同Fd講話想換u2515h or lg24ud58
見佢屌曬鬼 又話曬左張卡 又話唔係行144hz
所以想問下你地意見
我唔洗打ps4
我自己只預$2500 買mon

我琴日收到U2715H
用落唔錯 而且窄邊好慳位

2500 想要行 1440p 144hz......應該無野比你買
一係降到1060/1070 擺果幾千落個MON到 但用住1080p 等下個系出左先upgrade GPU
一係加多幾千出MON

Ps4/睇戲用，會坐開一段距離

34uc79g 得1080p 顆粒感會好勁
開1ms mode 會好暗同矇
34" 一定係攻1440p

打OW用咁闊既MON真係顧到???

我指係想對比 21:9同16:9 姐, 上面位c 兄果兩部都唔係行1080, 不過34uc79g 我睇過實物, 貪佢 21:9 有144hz 而且顆粒感我自己接受到, 至於有c 兄話玩ow 接受唔到,我又覺得好睇個人! 個人意思, 不喜勿插

用緊U2414H想買多個玩屌MON
諗緊買個差唔多既U2417H好定試下其他好
DELL開1699
見到LG 29UM59係HKPRICE好多1800有又有D心郁想試闊MON
BTW好似係咪出左隻59-P
有咩分別?

我意思係唔推薦34uc79g
原因講左 市面上果啲firmware都唔知更新v2未
香港買成5k 淘寶就平好多
34 27 無意見 睇自己需要 有人接受唔到咁大個mon

我都想知有冇24-25' 144hz 1440p mon,budget 3-4k, 屋企唔夠位放27'
同埋ips同tn其實分別大唔大,主玩fps game但又會煲劇睇戲

開完冷氣太潮濕開唔著個MOON大家會點做?

而家唯有開著電腦一兩個鐘之後重新啪個MOON既電制

利申有兩個MOON 一個會一個唔會

我都有睇過淘寶個價,都要港紙4k 左右仲未計運費, 我去黃金問過大約47xx 咁香港買又好似好啲,多個保養,不過最後我都係買左acer xb271hu 因為個價錢差幾百, 如果acer 果部唔係哩個價,我諗我吊左34uc79g

本身用緊新果部mbpr
想駁個外置mon用 遲下買埋部ps4 pro玩
想要4k 25 or 27 吋
想知道個mon要咩條件先可以做到retina果隻效果？
Dell遲下出果隻 u2718d ok嗎？
Thanks

巴打識唔識入面設定既 OD 同 DTS 代表咩
google左陣 無結果

u2417一定要usb上行線駁落電腦到現睇到外置HDD d片
有冇辦法係冇電腦既情況底下直接播外置HDD d片

>=27" 4k 100hz有冇咩選擇
AG352UCG vs Predator Z35P又點取捨好
你個網好似冇提z35p aka z35既新款

宜家先買dell 兩年半前出果隻u2515h會唔會好不智？
尺寸限量 61cm闊 x 42cm高
筆直 2千左右

u2427h買左第二個星期發現有黑點
可以點做？保養維修係咪唔包？

我見 Dell S2417DG
係佢官網既us-en 賣429 USD
同佢官網既hk 5XXX HKD
有咩分別, 我見us會平 又有3年保, 不如去us-en買?

同埋amazon 都賣我算平, 可以加3年保養, 到時出左事, 可以點搞

thx 巴打

岩岩試下amazon E個唔包送來香港, 揀唔到香港address

唔知咩地方有我買

岩岩試下amazon E個唔包送來香港, 揀唔到香港address

唔知咩地方有得買

[開箱]LG 24UD58 4K電腦芒

點解會有人買24吋4k

Go HK Dell find online sale la

冇位囉

想問 samsung CH711 岀左未，我見推介話 七月中岀，但外國網已經可以買，
不過香港又唔見有

我5.5吋4k都睇到分別

想買CF591
有冇巴打知幾錢同邊到有得買

I see

近距正賞人都分到

訂左果隻27ud69今晚終於攞得

開箱黎睇下

用4k睇1080片，就會冇咁清，
但如果用2k mon 睇4k 片，會點？
因為本身想買推介的 4k,但驚1080 display card 推唔到

公司叫我買個Mon比自己用 請問純文書用途 用TN得唔得？ 有冇邊隻長期對住對眼無咁攰

想問4k hdr usb type c 頭 係唔係得lg 32ud99揀？
32吋對我又太大 遲下dell個up2718q 又太貴同無usb type c
Btw 仲想問new mbpr usb type c 係唔係可以直出mon個 dp頭？咁叉唔叉到電架？thanks

如果想買隻4k res mon係咪睇推介個幾隻就得 多數會打機

有冇巴打可以推薦一隻27吋嘅TN或VA嘅螢幕比我
主要係用黎打Switch同睇下電影，所以1080p已經好足夠，亦唔需要3D
價錢最好3000樓下
麻煩晒各位巴，唔該

一陣會開個post講開箱

34UC98同34UC99有乜分別？
睇完個規格都差唔多咁

佢地係咪算係2K mon？

唔好意思
想請問lg 29um59同29um59-p 其實有咩分別？
黃金間間都寫住冇p就$1770
旺電頂樓有隻寫明有p要2400

個架有得轉？

我都唔知
通常有新買新應該冇死
但睇落又好似分別不大，貴咁多貴左係邊

終於追完post...最近個mon出波點想換
我想問如果筆直2000蚊內，用緊a卡5770 + amd 4核
想搵22-24inch mon,會睇片同打lol，係唔係選擇dell u2417h 定有無其他更好選擇？

ch711

sor講錯cf591/391先啱
ch711 2k黎

我都睇咗成個月最後買咗u2417h
貪佢靚樣同可調教腳架
畫質方面我冇其他mon比較但我覺得靚
check過光度同色水好均勻 只係下面有極小顏色唔勻但正常情況係完全睇唔到的
不過留意佢個框我覺得做得好粗糙
四個角既彎位唔係一體成型而係駁埋既所以摸落去會有駁位
下面框與mon之間條la唔係好直
$1699有主流port,usb,可調教腳架我覺得係值既

好 唔該巴打

想問下有冇1080p 144hz 27吋既mon
我自己用緊1070顯示卡，2K mon 我怕啲game出唔到144幀咁咪浪費左個mon？？

c27fg70

想問下淨係用黎睇戲打PS4
viewsonic vx2776 推唔推薦？

我用緊ag352ucg暫時唔錯
但係panel係amva所以input lag會比較大
z35p我就唔多清楚 不過amazon買貴過ag352ucg兩舊水美金

考慮下買s2718h 有hdr玩ps4個畫面靚左好多

多謝清詳細包膠...我諗緊會唔會要u2417ha,多左個支架，但要$1990

大家點睇 asus PG35VQ

睇過幾次，真係覺得好靚。

無咁多筆直
32" LED Monitor S32F351FUE
BenQ EW2755ZH
巴打又會點揀？

27" 144hz gsync ips
viewsonic, aoc, acer, 唔計價錢邊款平均漏光/陰陽/qc最好?

無咁多筆直
32" LED Monitor S32F351FUE
BenQ EW2755ZH
BenQ EW2775ZH
BenQ Zowie RL2755

巴打又會點揀？

問dell sales買2200姐
如果唔係就ew2755zh
腦場好似賣緊1600

想買2418H 電腦+ps4 貪佢CP值高 但係得一個hdmi頭 要打ps4 要蚊黎蚊去 好麻煩

想換新MON
DELL u2515h 同埋u2417h 邊個會好啲?
會PC + PS4 一齊用, 遲啲可能會買埋switch, 用緊gtx 950

係幾靚 不過個售價應該

巴打點睇XL243 for打機（小打槍game)

$10000呀要。 想問下有無差唔多級數既款？

想買條Displayport線 for Benq XL2540 240hz mon（懷疑呢家個條有D問題）

想問下邊間買好？好小人講

Thanks

有咁平咩

應該起碼都萬五蚊

唔嫌麻煩就上網買 佢會教你點過數 不過最遲過完數後等7日先到 我買s2718h個時就4日到貨

1688應該最平 或者可以去中田買好似做緊2000左右

買個hdmi switch咪得

勁撚過pg348q咁多
pg348q都係做緊一皮左右 好難相信pg

諗緊買2718h 定2418h 開偽4k打ps4pro 係唔係2部都係偽hdt

係唔係會有quality loss

same 咁平我都狗衝

兩部都有偽4k偽hdr

我想問u2417好定2418h好？
問左dell sales 2部一樣價

應該唔會 不過最好唔好買雞野 買個貴少少一百幾蚊左右既

買左LG 29UM59
唔知點解同之前U2414H比好似較到盡都唔夠光咁
同埋好大對比
睇YOUTUBE有時會有D撕裂咁
但係玩遊戲又冇事
用緊N卡正常個FREESYNC冇用
但係如果唔開D野會好似化左濛左咁
開左就實淨番D
仲要得75HZ冇60HZ揀
係唔係我唔識SET先咁

想問埋
benq EW2755ZH
benq EW2775ZH
有咩唔同？

岩岩買左34uc99
Check mon果陣法國4邊都偏暗，咁樣叫唔叫正常

用黎打PS4同電腦打機,睇片
LG 29UM59 岩唔岩用?見佢話專為設計師及分析員而設

想請問有冇巴打用緊75Hz嘅Monitor?
想請問75Hz 同60Hz 分別大唔大?
因為諗緊換唔換咗張Display佢，個Mon支援到75Hz，但我張display 就冇freesync，所以諗緊換唔換rx 560 好..

有分別, 唔係太大

你係LG果隻?

如果係 N卡都上到75HZ 唔洗用FREESYNC

我依家display port行緊dual mon
但隻2號mon經常性話無訊號輸入就黑咗mon
而隻1號mon(主mon)就係正常顯示緊，亦都無變返做單mon mode
我試過電源嗰度set咗高效，無sleep mode，隻mon都set埋，但都無用
會唔會關我隻拖版/插頭比唔夠電壓事?
有無巴打幫到我
火牛: 650w
mon: asus pg258(主mon) & hp(2號mon)
display card: 1070

原來有pg35vq 咁唔洗諗
咁另外4k 100hz有咩推介
27uq 4k 144hz又用唔得盡有啲浪費錢

到底幾時先會公布價單同幾時先有得買

22~24吋有咩推薦?
睇片打機都會,睇片較多
有埋144同freesync就最好
budget 3千以下

如果係咁的話，
假設我已經將個MON Set咗做75Hz，
而我又玩LOL 個FPS係上到1XX FPS，
是咪代表我其實一路都已經係睇緊75Hz 嘅遊戲畫面?

咁睇來我未來都係上144hz 嘅Mon喇，唔該晒

巴打你好
想問下隻mon買左一個月出現左兩粒連埋既死點(紅色)
有無得拎去換?

咩牌子？打去問保養包唔包

Aoc 27' VA mon唔該巴打
同埋隻mon我開全黑會咁 有d淺色既白間條 正唔正常？

完全唔識螢幕嘢
求推薦24"mon用嚟for PC上網睇下戲+ps4 slim打機
想有內置喇叭

追咗少少post
係咪S2418H 最好？ 不過好似有啲貴
有冇啲平少少都有返咁上下嘅mon?
LG 24MP88HV? 定24MP88HM-S 唔係好知有咩分別

依家就想出去買 希望有巴打可以快啲答我

有冇人喺Amazon 買過moon，多唔多有死點嘅野

有冇人喺Amazon 買過mon，多唔多有死點嘅野

冇寫包0死點 一定會有

打去保養啦 正路都係三年免費上門收

唔知咁樣算唔算正常?
我問有個fd都有類似既問題..
咁樣算係漏光?
影出黎唔太清楚 其實淨係中間有一條白色橫紋

錦仲値唔値得買?

個Mon無啦啦一開機就變成咁是咪皮已收

撞鬼 Reboot一次又冇事

你用緊 VGA?

想問下有冇啲同LG 23MP68VQ-P 差唔多價錢、size既mon推薦,定係呢隻已經係最好

可能插唔實

係咪s2418h最好?

?

自己用下腦分析下啦，有無光死點，有無問題到到買返黎都會有機會。

魚巴第一頁有講

s2718h個支架有冇得升降?

打去保養啦 正路都係三年免費上門收[/quote]

唔知咁樣算唔算正常?
我問有個fd都有類似既問題..
咁樣算係漏光?
影出黎唔太清楚 其實淨係中間有一條白色橫紋

得角度

冇呀

DVI

同問，想搵22吋，本來想買2417h,但度過太大，跪求推介

有無巴打用緊asus pg279q?打機 睇片 上網咁用有咩感受?
埋頭苦幹下睇岩呢隻
同埋買左幾錢?

玩PS4先買s2418h
唔係就u2417h 成色靚
要144hz freesync就c24fg70

點解唔買XB271HU
平好多+性能一樣

22mp68vq
多鮫魚巴打第一頁有link比你地參考買咩mon
不如你地睇下先

睇過鬼佬講話asus ips會好過acer(好似係)

想問下巴打們 27吋大概咩距離睇會比較舒服
(諗緊買24定27好 本身睇中ew2755 但怕有點大)
如果24既VA有無咩好推介?

平時最多都係插switch 睇戲同forum
無打大作

兩個MOON一模一樣
只係牌子唔同
ACER QC仲好過ASUS

幫下我啦

唔係 acer qc 好過 asus

我隻aoc va mon就四邊偏光

我都有睇過，會多左freesync..但如果唔計尺寸之下，係唔係2417h會好d

YES

求意見, struggle緊呢幾隻
pg348q, cf791, 34uc98
主要打機, 但我著重顏色多, 邊隻D色sharp d?
同埋無G-sync打機是咪會差好多?
謝

*用N卡, 睇左第一頁條link

cf791
有quantum dot

打去問保養啊屌

想問一問有冇巴打知邊度買Samsung CH711最平

taobao

小弟我想請問吓144hz moon可唔可以喺ps4 pro上面display到144hz

Google過 有啲話唔得有啲又話最高120hz 好混淆

想問下S2417dg 同價位有無其他對手
因為一定要係24吋
我打機ONLY 多數FPS
另外有無人知DELL 最平可以做到咩價錢

買左dell s2417dg
遠望個mon 會好黃 坐正就唔覺既

不過玩bf1果d 真係好難揀
一係2k 144hz 但中畫質 可以上12x fps
一係就就2k 144hz 要高畫質 但得80~90fps
點睇

巴打你幾錢買

你覺得80 同120 FPS 有無明顯感官分別?

3780hkd

唔太分得清 好似差唔多？
但好似順一d

如果提升個感覺唔太大 咁緊係高畫質

thanks!22mp68vq價錢上都幾吸引...過幾日出深水埗買先

個mon 側睇 會好黃 但坐正又唔覺 唔知係咪正常？

求解答

TN可視角度本身不嬲細...
側面望埋去會暗左同偏色

附圖，應該都係正常？

你search下 TN VIEWING ANGLE
睇下D圖啦

琴日買咗S2418H 用嚟PC + ps4
想問下佢個4k 同埋 HDR 係點用法？
點為之4k 咗？
㩒個mon下面嘅制揀唔到HDR , 佢灰色咗

仲有其實點解叫偽4k 偽HDR
完全唔識

無? 第一頁有哂啦 自己又唔去睇

我岩岩買左dell u2715h,
用緊1070+7700,
我插1070個display port係無signal
要用hdmi先開到mon,
想問下係條線問題定係其他問題。

想買個mon執相用所以色準最緊要
res 1080p 就ok 唔追2k
平既有咩選擇 謝謝各位

轉左signal 做dp 未

點轉
我電腦白痴之前淨係無腦插hdmi

個mon 既menu 睇下有無source 咁上下字眼

見到樓主推介lg 22mp68vq
想問23吋既23mp68vq-p係咪都ok?

個度轉左，電腦/display card要唔要轉setting?
我用舊mon+新mon插，
display card睇到有u2715h，
但無signal比佢，
單mon雙mon都無signal

好似要係nvdia centre 轉priority output default 做dp

好ok
用家==>

岩岩問左dell
s2417dg 報我3397
個價正路？

麻煩巴打 我返去試下

主要執相用，邊一部好啲？
Dell U2715H ($3186)
Dell U2518D ($2386)

巴打係邊到買呀?

dell sales

我買左3780
我係高登個dell到買, 你呢?
買完開fast mode, 當scrolling字果陣 有鬼影
唔知換唔換好

E個情況

上網問dell sales 是常識吧

我咪上網問
我打電話佢話我3500
之後用電腦問
最後3386
錢都比埋了

quote 緊第二個

做左大水魚

又唔知包唔包換鬼影
唉 買完新mon 仲煩過唔買

Push
U2518D 新出，搵唔到 reviews

CF791出左咁耐
而家批貨仲有冇以前d問題
45-100hz跳格,Ghosting問題等等

想問下呢幾部各位大佬會點選? 可唔可以俾D意見小弟

Dell P2715Q (有4K)
Dell S2718D (得2K?, 但有 Dell HDR 俾 PS4 Pro)
LG 27UD69 (有4K, 但冇HDR)

或者有冇現有用家? 幾貴下唔想買左後悔

Ching 有無 sale 個email，dell online sale 次次match 我去同一個sale到 。u2518d 要$2999........

Jachson.Chen@dell.com

試左幾次都係 match 去佢 我都想刷下有冇得再平

頂我都係佢

Thanks Ching
好似跟email, 之後我亂入個email 終於match 去第二個人到，但都要$2699......
你個sale 最低

想平咪淘27ud69 平成千蚊

價錢可以爭咁遠

請問EW2445ZH同EW2445係唔係一樣 ？ 我上網買ZH但收到2445

去馬

如果22吋mon 係唔係得LG 22 mp68vq？
仲有無其他選擇？
budget :2000內

咁我要再努力D R

想問巴打們 24吋 moon係咪主要推介呢幾隻
ew2445
cf390
24mp88hm
s2418h
睇戲 上網 同 駁switch 玩
跪求

值唔值得比多六百買lg 24mp88好
個喇叭有咩maxx audio 會唔會好聲d
想買dell u2417但要另外買喇叭加喇叭阻地方 比起lg 24吋好似唔多抵

dell s2418 跟喇叭,不過得一個HDMI同一個VGA INPUT,自己諗

u2417h

唔急既等樓主上水啦

唔該巴打 咁我比較下呢幾隻

小薯睇完va同ips比較
覺得va好似岩我多D
但其實色盲既我應該都睇唔出分別

VA 愛好者

小弟仲用緊D 19吋TN moon
好期待VA會靚成點

想問下淨係想買個mon黎打ps4同switch
買BenQ EW2755ZH,Dell s2418h定lg 23mp68vq好？
自己就對質素唔算太大要求,最基本清晰就ok
我見Benq就1600，dell最平sales開到16xx?lg就1k左右
想問下如果係咁應該點排好
Thanks

想問下我平時打機同睇戲， 顯卡用緊1070
想試2K VAmon
但聽講2k mon 睇1080會朦？色會唔會差左？
睇中CH711(仲未出）（2k VA)
同埋CF591(1080)
應該等711定等591好？
我對顏色/黑色位要求高d

顯

好啦，唔該哂巴打我應該聽日會買

711出左

USB-C mon衣家係唔係淨係得LG 27UD88-W叫好選擇? 想插iMac用另會PS4 PRO (好似無)HDR?

窮j賣舊mon
小弟窮，又想轉隻27吋黎打機，所以買二手
見到有人放lg27ea33va同philip273e3qhsb

兩隻都係全正常，賣800，想問下邊隻會好啲?
我會用黎打黑色沙漠，打下啲大作，會連switch，同可能會連ps4
附上兩款個spec

求大神俾下意見

對唔住，應該係顯示卡

係聽閒出面賣果d係廠貨有伏？
我見網上無人討論， 鋪連display 都無

係窮j買舊mon先岩

想問用緊N卡(1080sli)
打機睇戲多
買CF 791 好唔好

好好 不過無g-snyc咁解

s2418h 有hdr+4k(偽) 玩ps4

有g-snyc打機差好多?差的多買Asus PG348Q?
Asus PG348Q CF791邊隻好?
有其他推薦?

大家點睇Sony 32W600D?

PG348Q 就有升版，可以等既等下。
不過我落過正都睇過，我覺得太大，真係無返咁上下距離都幾辛苦下， 所以我睇中左隻PG27UQ

有冇巴打可以解答吓小弟 到底ps4 pro輸唔輸出到144hz

PG27UQ我怕推唔起4k高畫，又唔知幾時出

鎖死30fps

如果隻驚有4k texture pack, 中畫質已經好撚靚
唔開aa同陰影, 1070都推得起, 特別有gsync幫手
遲d新驚開始玩checkerboard rendering, 閒閒地多20fps, 唔洗太擔心推唔起
不過呢個mon港行起碼兩皮, 兩皮mon用張699usd卡推唔過份
sli免得就免, 雙卡玩4k無謂, 玩5k/8k就焗上, 依家4k單卡最好

差好撚多

如果穩定到高FPS唔算差好多
玩大作既話1080sli應該抆水啲
除非係1080ti sli

不過cf791有quantum dot
想色靚啲可以去馬

2k 1080sli應該不會好抆水掛?

兩皮野就唔諗啦！

好難講 我同樣3440x1440一張1080ti玩gta5全高都係70-80fps

CF791 100hz 有70-80fps咁可以去馬啦?

可以 不過我上面講緊既係有冇GSync既分別

仲有1500r 同 3800r

意思係有GSync先有70-80fps?

如果穩定到高FPS無gsync唔算差好多
但係得70-80fps既話有gsync就會差好多

有GSync有咩選擇?要香港有買

有無其他巴打推介？

dell s2417dg

上面唔係講緊曲moon咩

多謝呢個PO教我買MOON,如果唔係真係無從入手

有冇ips + 144Hz 24/27吋Mon 推薦
for全家用，打機睇戲文書乜都做

xb271hu
標準答案

目前係咪未有29吋 21:9 G-sync 既 mon?

請問係咪無21:9 29吋行2k 既mon?
另外想問下LG 29吋果d 21:9 mon如何 ？

最好VA

其實21:9 行2560x1080 相比16:9 行1920x1080. 21:9 係咪比16:9清？

爬完文 想買S2418h玩ps4
知佢係偽4k 咁我玩普通ps4唔係pro
畫質會唔會差過用u2417h?
同埋係咪上網買最平？

普通ps4 都開到hdr 緊係s2418h
但得一個hdmi 一個vga

「清唔清」係睇pixel pitch / 密度，姐係尺寸越大像素越細就越唔淆
2560x1080同1920x1080如果高度一樣，咁兩隻mon個pitch係一樣

我啱啱都訂咗S2718H 個sales開價2199
個mon齋for ps4 pro 用 得一個hdmi 我覺得ok 如果你連埋pc就... 麻煩d啦

今日去左睇22吋mon,個sales哥哥不斷推介我買samaung 曲mon..遠睇都幾好，但近睇就睇到好辛苦

啱啱深水埗買左$1899
廢事等online訂貨

25-27" moon, Dell U2518D外仲有無其他推介？
唔打機
呢個size mon 唔出4k 畫質會唔會差左？

Philips E-line 246E7 好唔好？

手動換線/hdmi switch

我Google 完似乎得3星果部se790c 係va, 21:9 同埋2k. 官網寫1440但其他新聞又寫1080既？ 其實係咪真係行到2k? [/b]同埋部機已經出左2年會唔會太舊？
29吋都仲賣緊5k

求教 s2418h連完laptop唔知點轉mon出聲
係喇叭icon㩒右鍵搵唔到

點解一定要va

因為我睇片要求高，覺得VA個色，特別黑色實好多

最後諗諗下呢部咁貴，好似買32吋711仲好
問左好耐都無人應到我機，到底點解依家街已經賣緊CH711,但點解網上無review/ 開箱文？連鋪都無display, d貨係咪有伏 有酒

買左lg 24mp88
但有兩個問題
首先就係桌面d字唔知點解矇矇地
我就去控制台整cleartype 之後佢話個mon未設定成完始解像度
但我已經較左1920*1080
有個咩super resulution+又係咩黎 開左桌面d字又清返d 但到word入面d字化開

另外就係個喇叭d聲又怪怪地
之前舊mon就係經底版音效卡出聲
宜加我直接經hdmi 洗唔洗裝driver之類

其實想要兩個hdmi 有ps4 silm 同 電腦 邊部好

巴打推介 s2418h 加個switch 問題解決

不過你預用多200-300買switch
買cheap野好易有問題

慘
張list 的24' 以下Mon太闊唔夠位擺 (最盡20.5'闊)
得呢部 LG 22MP68VQ得

今日買左都唔錯23mp68vq $1050都唔錯

換埋張枱囉

上淘寶買都得 先試唔供電睇下有無黑畫面 如果有就用返5v 供電

有冇人用xb271hu dual mon？
27吋dual mon仲有冇其他選擇

平平地求色準係咪得viewsonic vx2376?
呢個牌子質素得唔得 未聽過

s2418h 如果屋企開燈會唔會反光得好勁

係上格床跌左d野整冧左個moon 唔知un到咩爆埋
又有得換新moon

dell u2715h 現價幾多 上網睇暫時3300左右?
琴日高登望到隻入門4k lg 27ud58 只係2990
比起69平一段距離 成場68 88 都無貨
唯獨58賣唔出咁 係咪伏黎

有冇22' 靚的既mon推介下

我發現原來鏡面（水晶面）就係我想要果種色。市面上係咪無1440既水晶面mon?

有冇爸打睇過Asus vz249h , 平u2417h幾百蚊
就咁睇都幾sharp

2-3000$筆直
2k 隨咗u2515h 仲有冇其他選擇？
因為盡量想27吋行2k 等啲字冇咁細隻
Ips tn都得
用緊1080

Gtx1080?

Yes sorry 打得唔清楚

同一型號U2715H(over少少畢直)
又或者Samsung CH711 (都over左少少，不過可以考慮淘寶大概平出面$500）

Va Quantum Dot 曲面

唔該巴打 睇嚟要抵玩得返u2515h
但好怕個dpi太高 會睇得矇

想買隻23"~27"可以升降嘅Mon, 係咪得Dell揀
Budget 比較少

你指DPI zoom?
Btw 再唔係你等下其他巴打見議

又或者等樓「魚」回歸

好似話25吋行2k 會細字咗

而家諗緊u2417h s2418h u2515h

用gtx1080 所有野開最高
我諗穩60fps@1080p 但又有啲overkill
唔知2k得唔得

算啦foul 埋25吋
齋講畫質 u2417h 定偽4k HDR s2418h靚啲？

Type c mon最平有咩推薦

我最近買左部部iMac都留意緊USB-C mon，似乎選擇仲係唔多
LG 27UD88似乎已經最似樣，4K，60Hz，99% sRGB，5ms
我都爭少少買左不過見佢連ARGB就縮左，原本有隻Dell UP2716D做2nd mon出full screen執相mon要闊少少色，成5千幾都得sRGB真係...

係字會細，get錯以為你話朦左

細左其實會sharp左，因為PPI高左
其實可以google個PPI calculator慢慢check幾多吋幾大resolution俾幾多pixel pitch，距離你對眼幾遠先開始retina等等

呢樣我知 我以為佢問set完DPI zoom 之後會不會矇左

有冇巴打分享下u2515h 個比例/啲字會唔會有啲難睇？

一年前係舊登問過list,包埋mon(dell u2515h)果時對打機硬件冇乜概念,剩係上網搵過下啲料同去腦場格下價咁(最後去左x寶買)而家發現60fps都好似唔夠順咁,想買個144hz mon打機,巴打有冇咩性價比高既mon推介?
最好唔好咁貴死窮撚

睇下第一頁個網站先

睇左樓主個網,佢推介果幾隻入面邊隻比較好呢?定冇乜分別?

你部電腦乜hardware ，同想要乜resolution

liat
CPU
- Intel CORE I7-6700 (3.4G, 8M Cache, HD Graphic 530) Skylake
主機板
- MSI B150 GAMING M3
顯示卡
- MSI GeForceR GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
RAM
- klevv value ddr4 2133mhz 8gb x2
火牛
- Cooler Master V550 (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold Cable Management
HDD
- WD Blue 1TB
SSD
- Samsung 850 EVO 250GB MZ-75E250B SSD
機箱
- Sharkoon 聖龍者 DG7000 Red LED 紅光 ATX
光碟機
- LG 24X DVD Writer
散熱
- GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm
上網睇過下樓主推介既打機mon,佢推薦果隻XG2401兩千銀有交易但比起其他平咁多係咪有咩缺點?

tn panel 缺點樓主有講
但係xg2401 已經係同級最好

二千144hz確實抵屌就咁話

21:9既mon resolution幾多先係1440p

ips 1440p就抵, tn 1080p就on9

LG 27Ud58 終於有貨
點知拎貨個陣佢俾錯咗LG 29UC88我

上網睇咗29UC88就2k mon, 21:9 curve mon
27Ud58就16:9 4k mon
29UC88就貴幾百蚊

返唔返去換返好？
其實多唔多用得著4k?
玩開ps4 pro，睇戲
照計睇戲就21:9爽d 都唔多4k output
Ps4 pro就出4k

有無巴打俾d提議